婉衡開班教健身Chur爆 兩位數試玩價男學生爭住上

《3日2夜》女神陳婉衡（Alycia）出名身材火辣，熱愛健身的她自從以過萬元考獲健身教練牌，於上月就開始在陳庭欣男友楊振源（Benny）投資的健身室「掛牌」做星級導師，女神一星期開一堂教大家做核心肌肉訓練！

自從上月Alycia開班消息一傳出，隨即惹來大批男學生搶住上堂，加上健身室大酬賓，試玩價只需88元，真是相當抵玩，難怪每堂廿個名額秒速被Book爆，就連準老闆娘陳庭欣都在IG大呻：「Full到連我都冇位上堂。」

Alycia接受《香港01》訪問時就透露：「其實我4月就開始教，教咗幾堂Gym room就閂咗門，初初都比較多男仔，我自己都有少少意想唔到，去到後尾都多番女仔，都有3、4成係女仔。」問男學生們有否專心上堂？她指：「大家都好乖好認真去上，但初初教Group Class未搵到個平衡，可能就比較Chur咗啲，好多同學仔都做得好吃力，初初唔係咁跟得上，之後我就慢慢調整番個程度係啱番所有人，爆汗得嚟又應付到。」

問反應是否很熱烈？她笑稱：「初初教場場都爆滿。呢排Gym Room開返，但我又唔小心拉親條筋，所以呢兩個禮拜就唞一唞，希望下個禮拜可以教番。（啲男學生追你咁點算？）點算？冇呀，咪睇大家夾唔夾囉。」看來Alycia都不排除發展師生戀，看來健身班又要場場爆滿了。

樣衰版julia

女乜撚野神
好撚柒樣衰

淨係想學拉筋

好撚樣衰 成隻馬咁

馬面

好撚樣衰

如果從明星角度去睇
我同意佢唔算靚
但佢呢啲質素如果俾你喺街見到咪一樣喪
真係唔知樓上果班平時食開啲咩
定係從來都只係對撚住個mon鳩噏

你姐

上連燈勿認真
好多時講就兇狠，做就碌撚

佢唔著衫既話都會望下既

我啱呀

胸大遮三醜

好正 港女邊有咁既PAT

好波好假

重樣衰過coffee

點解塊面可以咁長

見撚到都唔開胃啦

身材好撚正但真係好撚樣衰

佢似係樣衰仲要整容失敗

感謝祭

婉嫻開班教健身Chur爆 兩位數試玩價男學生爭住上

唔係睇在對波份上
佢無可能喺娛樂圈搵食

會𥄫佢只會因為著到咁出街
睇佢對波

咁都狗衝
前世未見過女人咁
正正經經去上堂健身好過啦

有得上一定上

上堂?

幾時拍寫真？

香港Julia

上面班仆街仔有得屌咪一樣狗衝，個body贏撚晒啦最多咪蒙頭入閘

馬面男人樣 有波都冇撚用喇 咁嘔心

副偈勁撚正
連登細蚊仔唔識食

屌哂你地個份啦嘈

樣衰得黎有身材又淫嘅女有另一種韻味。

成班汁男

我淨係會𥄫佢對波

粗重嘢等我嚟

呢個老細黎

老細覺得好渣手唔得

有得屌實屌

有無得加幾錢叫佢著到咁嚟屌上堂?

見過真人，對野應該假

咁撚樣衰都咁多人報

想奶

佢得對波
個樣真係唔掂

法官大人

佢真係好撚樣衰

CCTVB G!~

D男人

牛肺發臭了

有次係地鐵見到佢 成個人嚇左嚇 成個整容樣 鼻打太高太尖 又濃妝 又黑 又露對波出黎

同意

julia

雞也不屌

想操賓肌

咁耐都未有馬面圖

何方妖孽

又係呢條撚樣
之前果間fac佢有份

馬面人咁

呢件真係好樣衰

不了, 送都唔屌

啲阿叔鍾意賭馬

整容樣 唔知有咩好睇

拉

設計對白：我對手可以揸到咁大對波啊

最尾張相 條褲界開兩邊屎忽咩玩法

揸波波